{
    "0": {
        "problem": "哪個語句用於跳過反覆運算語句主體的其餘部分並繼續迴圈的下一次反覆運算？",
        "options": [
            "jump",
            "break",
            "continue",
            "skip"
        ],
        "answer": "2"
    },
    "1": {
        "problem": "while (--counter >= 1)<br>{<br>    printf(\"%s\\n\", !(counter % 2) ? \"even\" : \"odd\");<br>}<br>以上程式碼可以被改寫為<br>while (counter >= 1)<br>{<br>    if (counter % 2)<br>    {<br>        puts(\"even\");<br>    }<br>    else<br>    {<br>        puts(\"odd\");<br>    }<br>}<br>--counter;",
        "options": [
            "是", "否"
        ],
        "answer": "1"
    },
    "2": {
        "problem": "在迴圈中有迴圈稱為?",
        "options": [
            "Nesting",
            "double",
            "a redundancy",
            "doubling up"
        ],
        "answer": "0"
    },
    "3": {
        "problem": "在以下for語句中，迴圈計數器的最高值是多少？",
        "options": [
            "Nesting",
            "double",
            "a redundancy",
            "doubling up"
        ],
        "answer": "0"
    },
    "4": {
        "problem": "在以下for語句中，迴圈計數器的最高值是多少？<br>for(i = 7; i <= 72; i += 7)",
        "options": [
            "7",
            "70",
            "77",
            "72"
        ],
        "answer": "2"
    },
    "5": {
        "problem": "迴圈是計算機科學運算領域的用語，也是一種常見的控制流程?",
        "options": [
            "是", "否"
        ],
        "answer": "0"
    },
    "6": {
        "problem": "無窮迴圈一般會用在有一段程式需要永遠執行，或是該程式在沒有發生特殊事件（如故障）時需要永遠執行的場合?",
        "options": [
            "是", "否"
        ],
        "answer": "0"
    },
    "7": {
        "problem": "在此迴圈完成其執行后，該值是什麼？<br>int p = 2;<br>while (p < 2000)<br>{<br>    p = 2 * p;<br>}",
        "options": [
            "2047",
            "2048",
            "1024",
            "1023"
        ],
        "answer": "1"
    },
    "8": {
        "problem": "以下程式將印出多少次 “hello”？<br>int i = 1;<br>while (i <= 10)<br>{<br>    puts(\"hello\");<br>}<br>",
        "options": [
            "10",
            "8",
            "無限",
            "0"
        ],
        "answer": "0"
    },
    "9": {
        "problem": "以下哪項是反覆運算語句？",
        "options": [
            "if",
            "do….while",
            "if….else",
            "switch"
        ],
        "answer": "1"
    }
}